屌你老母邊個認同打不還手就企出黎畀我打！

成班畀人思想解除武裝的柒頭。我依家情緒好高漲呀！有無人想黎感化我？

就今晚旺角啦！唔係好捱得咩？

好

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

班食屎狗死晒去邊？

巴打 我都唔開心咗成日 好撚嬲
嬲撚到琴晚睇住油塘直播 一路睇一路做掌上壓 練返啲肌肉

其實好清楚我地出去同廢中廢老退休警隻揪 都一定會贏
但我下午係到諗 如果真係有一班人係打打仔 出黎真係會打鳩啲垃圾藍絲
其實就會只係違反咗我地相信的法治制度 只會令我地同本身既理念愈行愈遠

所以我認為
下次有傻鳩打人 我建議影低佢點打人 之後用索帶制服佢 按佢係地下 直至警察到埸
會唔會比較合理 同 令人接受到？

以武制暴唔係做人肉沙包。